# AI Rudder

# 更新文案

1. 更新En需要涉及到 ./i18n/en.js ./index.html(打底文案，防止lang加载异常) 更新文案
2. 更新Id需要涉及到 ./i18n/id.js 更新文案

# 更改banner

1. 更新需要涉及到 ./index.html ./script/index.js ./i18n/en.js ./i18n/id.js 修改
2. index.html 找到<!-- banner --> 注释代码块, 删除/增加 swiper-slide 代码块
3. index.js 找到 Fn => initSwiper, 仅当banner有一个<=>多个时需要变更下 配置；有相关注释
4. i18n 中对应增加相应的 国际化配置；